有冇人覺得2019,2020 年只係罐頭過期既日期

時間過得太快了